有咩舖頭會收battle spirits卡？

最近屋企清嘢，唔影響搵番啲舊卡
喺2010年前嘅Battle Spirits卡
嗰陣買落好多
有幾張X Rare
唔想咁浪費就咁掉
又十年冇玩唔知價
所以想問下各位知唔知邊度會收卡

垃圾桶啦冇人要㗎

真係唔係幾值錢 我自己都收埋咗幾張諗住等升 點知都係75$張左右

細個我有幾本卡簿嘅甲蟲王者
諗返可能都賣到幾千蚊

旋拍/入fb grp問下

如果你有3代果張機動要塞一張可以放到2，300蚊
其他紙就真係算了

哥雷姆唔係4代咩

圖？

X咭就係咁多